波鞋係用乜光油

唔小心倒瀉火酒落對鞋度
搞到啲膠matt咗

無印良品有 產品名：無色鞋油連拋光布
，一擦完打左蠟咁

膠都啱用

岩